[光復香港]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警死全家吹水區 [889]

Lm

諗住助攻又柒左

Fast

阿狗後備得Saka叫打得

Lucas獨到

時代革命！

My husband

前鋒有隻巴西仔幼幼但唔知點解好少出
中間施巴唔差

希望訓醒見到李城失分

咪帽

綠木唔搞gay

Daddy Greenwood❤

標題正皮

嘩 吸得噤靚又比得靚

時代革命

嘩左腳抽角

有無人覺得依家個賽程幾好
日日都有啲大球會睇下

覺 晚晚都有波睇下

巴丁仔傷咗

比比廢撚到

中眉摩式足球真係好撚垃圾
比妓㩒屌15分鐘

個aurier真係伏到仆街

岩哂我地夜訓撚

摩狗d大巴點解咁得意 得個密字 但禁區頂d搶波一d都唔密慢慢轉身 望清楚再傳都無人拍

細梅勁左咁撚多

真

好似睇緊摩式曼聯，一堆人但冇人走位

不嬲架喇就係塞堆人係度

覺 如果少啲凌晨波會再好啲

摩狗啲波真係悶到

所以佢應該教護級隊
平平地買啲大隻佬已經夠，唔洗識踢波

今日有段搶攻已經好左
睇打弱旅就真係似
鳩傳唔入

塞一堆人喺禁區
75分鐘後放題
輸咗之後怪球證

典型摩狗足球

感覺有紅牌了

摩狗成場波係咪得一個遠射
孫果球都係阿狗自己7

Respect respect respect
人地拎左3次英超 全個英超最勁係佢
叫佢教護級隊？

十個喺禁區無人頂到波輸死球角球
話球證針對自己班主又無錢又唔信球員唔認真踢
自己有好多英超

有無漏

82 對18 控球

好似睇緊年半前既曼狗

都唔知呢兩隊做緊乜尻

其實kane咁廢又唔跑得又唔扭得 做支點又廢 憑咩做英隊同貴過son同盧卡

企係到唔出腳唔拍人既 佢想點守

respect

V92曼 vs摩佬曼

見證到比摩狗教
kane 都變奴卡古

仲有針對特定球員
以前係shaw，依家喺熱狗就尼當比利

鳩傳 vs 鳩守

果時已經講到臭啦
11個企禁區
任人出波 任人禁區頂遠射

70分鐘後1:1

lkk係真廢 sob識用佢做右鋒就話委屈

悶到唔想睇摩佬唔好再教波喇

細梅

明明佢打右鋒幾好，係都死要中間

真係好ON9 人多但無人知自己要守乜

咁都唔洗失波個龍都幾勁

馬天尼斯勁到

巴丁有得出邊會有pepe搞事

熱狗廢撚到

十年前摩狗vs 費蛇同哥狗都有優勢

十年後摩狗vs 費蛇同哥狗徒弟都唔夠抽

佢肯乖乖打右鋒綠木就無咁快上位

唔啱摩狗用
明明前2年屈到仆街

摩狗教到son都膠膠地

其實sob換人都已經好好

仲要馬冇得著9號
會嬲
大家開心
雖然lkk都入唔少波

想知LKK xG幾多

lucas好撚搏買唔到sancho可以諗諗佢

佢躝咗之後我諗唔少人血壓變低咗

Kane點解好似企得好後咁

條友好獨食

占士都好搏

摩式g點

防中黎

Son雖然入咗球 但岩岩有幾球都怪怪地 係咪唔想幫摩佬贏

直頭啦，廢晒武功，攻得都唔準

熱狗唔係咁都贏唔到下嘛

頭先入完波，都完全無feel
連馬仔呢啲無表神依家都有火過熱狗班前鋒

呢兩隊野都唔知係唔撚係踢咁

你應該可以係阿做到正選

摩佬係咪要學so sir 一字排開

其實由得前面free style任son鳩跑重好啦，又要佢哋防

總算有射門

諗唔到我有邊隊會做唔到

佢故步自封 與人無尤
錯就人地迫害佢 自己果套以前成功過就而家都一定會成功

當而家每一隊平均跑動距離都多過10年前
佢仲打到咁消極

西班牙

好撚悶

熱刺連反擊都拖泥帶水

已經無防
但實在太單調

雖然熱刺係對手
但都鄧佢幾陰公
真係唔係幾想見到摩狗再教波
球員光陰有限

阿

吹鳩漲

2:1

果下應該直接後踭比落去，喺度妹

咁都畀摩狗執到3分

角球頂入

熱刺反先

阿狗d死球防守 每場輸一球

-6

摩狗-6足球出現了

又準備死守放題啦

Tierney mark 艾達韋達

Ho -6

第一下走咗唔比
第二時間都唔比

係真心覺得傾好撚慘
最黃金既發展時期遇著摩狗
好似睇返果陣馬仔同福咁

死守到完場了

呢十分鐘控球會唔會再出現92:8

賣鍾斯同落河俾佢地啦

阿仙奴呢死球防守

10-0-1 開始

30m過黎頂哈佬

熱血反勝
永續摩狗

-6足球

D反擊攤到凍哂都唔傳
真係好似睇緊兩年前嘅曼聯咁

呢度連傾都燈到呢幾球幾勁

阿後防真係搞笑 放Rojo Jones俾佢要唔要

細梅笑到我

細梅咁早落地做乜

梅呢球產乜春

但今場冇出lamela好似冇上場咁閪

梅屎自己訓底笑到我

Mustafi floor gang

Mustafi 點都要爆一爆

Mustafi連續派膠

鏟到人就仆街

佢地乞衣到上年話要租拜利

阿狗啲中堅

-6足球復活

梅c達飛

細梅 + 雷斯 + 魯迪加 打3中堅一定好睇

睇完覺得好合理

傾仲係有料到只不過摩狗根本冇進攻嘅戰術要靠前面d人自己靈光一閃

加埋Jones

Rojo Smalling Jones 都肯定有正選踢

即刻收埋摩拉

可唔可以唔好咁消極

傾開始搵返比賽節奏

floor gang confirmed

好撚窮 逼住出雙炸彈中堅 借都借炸彈

班阿迷好似真係以為佢地仲有得打歐戰

慣喇

唔係點保住個主場對阿狗不敗紀錄

拜利係我地第三中堅
大家都踢英超
租佢條毛

three time champion呀 佢話你地識乜

係呢啲中堅先逼到ddg神救

佢地3個中堅都有自己嘅派膠style

DDG好似神龍要集齊龍珠先會神

DDG應該會有金球

個saka個樣好得意

梅斯達菲真係廢得好離譜

kane入到禁區 佢咁鏟埋去
好在無輸12m

Son處理得麻麻

係

阿狗對轉會市場嘅認知一直都同現實有段距離
以前都出賤價買so9
依家想租b3唔出奇

山區小朋友

ddg去阿 會變番神龍

誠意轉讓rojo和jones

我有批靚中堅

推十次過十次

換torreira

我地cs夠
都想俾人cs 下

車阿都要upgrade中堅 我地有好多 史波未買斷佢地都可以諗下

送埋Lin又點話
Lin+Alli仲唔J死人

原來ssk都會攰

見倒Kane比摩狗糟蹋幾慘
不過都係唔好買

呢場 阿迪達就爭啲wo
應該一早轉番442 梅毒個邊放題咁

真心兩個都唔係差
係一個成日暴力足球 再整傷自己
一個踢2場傷一個月姐

V92有段6連勝就係佢地拍擋 打得好好

羊樹先係功臣

the rock果期係暴力熱血可以唔傷

xhaka又係一推就過

rojo走下坡係因為唔著5號

買到緊係買啦
有般普俾波 用佢做支柱 二傳俾兩翼又得
不過唔會買到啦

Rojo係唔差
Jones算吧啦

其實真係唔差
兩個都係國家隊級數

不過摩狗對阿狗係特別好運
今日美羊又撻q又中楣

Rojo 有料的，轉左16號風水唔好

屌原來賓迪基紅左
下場冇佢對我地

真心 我地冇一個中堅廢得過佢
就算jones都係

每場一下鞋底印落對面/ 雙腳剷
學scholes 刷任

熱狗有中楣嘅

咁唔係好事？

Now個鏡頭睇到眼花

睇見都驚

唔係
佢負責解圍架

傾而家應該係以前摩教皇嘅牙朗同國米嘅大米
但當年兩個都有人做波比佢
而家熱賣走埋艾歷臣
得兒子同傾自己搵食

我以為係我自己接收問題

都好既 可以針對ayew同saha做部署
唔好唔記得 白連啲高波係廢架

18世界杯兩個都有獻醜嘅機會

我都以為係

首循環第一球咪就係因為佢

我地啲中堅要加價啦

世三一個過幾個阿仙奴個球撚到個球員訓低好似都係佢

原來唔係我問題

我都以為係，通常咁樣花，主持會講訊號唔好，但佢地冇

0 red card

咪就係

死妓狗
死番落去啦連狼隊都追唔到

摩狗又可以係賽後訪問度威威

+1

可惜唔係爺爺，如果唔係又笑鳩佢

佢需要一個快啲嘅partner
呢球係麥佳亞cover唔到佢

阿狗下場對猁

又不是老豆搵仔
Daddy一早就完蛋了

唔敢想像佢地俾阿狗班狗醫醫傷病會點

Shaw原來25碎了

回帶
今次要man mark ayew

如果最後一週前 車李曼狼差距都係3分內就刺激

zaha ayew townsend

咩阿猁互含 最後咪得自己打飛機囉 你估人地真係ymca咩

Daddy 續命成功

唔好咁刺激得唔得呀
車李狼錫爭第4,5都夠好睇啦

張紅牌幾時攞架？ 明明有睇哂架好似

係睇猁打唔打轟落去囉

完場之後

Jones已經進化到無波踢都會傷
Ole話今季都唔會再見到佢

Rojo咁樣踢波法都幾難唔傷

其實兒子個球雷斯好無辜
咁樣回傳 兒子咁快
31暗算

睇kane同son踢到勁辛苦
勁多自己後場高波飛埋黎頂同控
佢地應該好快踢到有抑鬱

應該係rose 先 比佢趕走埋

咁樣跣後搵邊個包都死啦

Jones 免費益妓啦有英超奪冠經驗

其實唔關雷斯事
自殺回傳嚟

鄭紹聰好似好中意daddy

ake守得住李城嘅話即買啦

個季係佢代表作係比阿古路射入之後個表情

所以咪被人炒左

摩狗足球
有波大腳踢上去比Kane
兒仔 lucus 執second波

跟住防守就九個塞哂三閘線

Daddy 對妓淨係輸過一次

麥佳亞企位差動作又慢

主場冇輸過

懷疑人生

Lucas Moura made 10 (TEN) tackles against Arsenal, the most any Tottenham player has made in a Premier League game across the past four seasons.

佢之前喺港超都成日1-0戰術

電欺 + 宗師
性敢後防

燈到

屈到 新金章安

17/18 15.47 xG 入 16球 (+0.53)
18/19 13.11 xG 入 11球 (-1.11)
19/20 17.36 xG 入 20球 (+2.64)

係我曼個陣LKK d把握力真係非常一般

睇電視都feel 到就嚟斷氣

Mustafi球solo勁到仆街
熱咁都唔入，浪費哂人地一番苦心

成場幫到盡感動人心

佢成場起碼爆左3次

一個攻勢可以犯成三個錯，真係痴撚線
我諗Jones過到去隨時有得爭下正選

如果唔傷 我地是但搵一個過去都一定有正選
真係諗唔到有邊個中堅可以廢得過梅斯達菲

霎時感動要揾下佢

馬天尼斯救左佢幾獲

阿記有個s25唔用姐

支持般尼茅夫

般茅頂唔頂得住

阿狗後防點解可以咁鳩廢 衰過中下游

10年前費sir已經穩壓摩佬
0607重奪英超
0809淘汰國米
1213爭啲踢走埋蝗 Nani莫須有紅牌

仆街

諗起以藍區d波係咁

意假水平又低啲呢... 英超龍時不時都會救到必入球

又可以睇蘇蘭基表演

冇king

有無睇細梅係kane隔離鏟落地個球
好搏

bou今日幾醒
希望有驚喜

摩佬有排都係用rojones
表現好到壓過b仔

般茅被人撳住屌

睇般茅個款都係等失波

Psg friendly有球迷入場

般茅真係好廢

訓得 般茅抵降班

1:0

李城首球

般尼茅夫廢撚到
唔係垃圾麥龜使撚輸果球

真係抵撚死

般茅唔降班就假喇
龍門口條友咁撚解

想後腳解圍

中場條友 自轉完失左

明明可以右腳踢走

呢球伊軒拿祖已經帶得好柒
但成班人夢遊咁撚樣唔知自己要做乜

睇嚟耶子護級都應該穩陣

學界都唔會咁失啦

條撚樣咁撚柒仲屌鳩隊友唔現位攞波

日職都有球迷入場啦

維拉同屈 最後一個位

點解曼會輸俾般茅 廢到呢

維拉喇

應該都係
黎緊椰子對晒兩隊

屈領先4分 維拉好難啦
拖肥 阿記 西咸 拎到4分 加屈輸晒 都仲要計得失球

嘩 弱智

搞撚笑

降班啦

ake傷埋
連最值錢嘅ake都降價

耶子下場贏埋屈福特都應該上岸，可以買4+14了

傷埋 仲買唔買

傳得咁靚

Howe會唔會跟埋隊波落英冠

其實買佢黎做乜

比起早場既維拉般茅真係抵降

Ake傷埋般茅係咪可以提早宣布降班

純緒係蘇蛇想要個左腳中堅

班波鳩踢嘅
心不在焉

般茅15年升班嘅班底可以踢到依家
真係算係咁

多謝椰子

最撚慘係有錢點知用曬去買猁狗啲水貨

2-30m買黎後備都好

買哂要改口叫耶蘇

佢地戇鳩姐，好似猁狗B隊咁買ings咪好囉

收到40m左右當佢神咁拜

20m 0入球前鋒
ibe今季踢過兩場

個車仔青訓solanke 2千幾萬英鎊 1球都未入過

45分鐘先第一次起腳

下季列斯班痴線佬上黎好睇好多

蘇蘭基 20m 28場0球
ibe 15m 兩場

仲有ibe
講真 我地個Gomes 岩佢地用
佢地要打傳控

賣幾多人比佢地先換到一個ings

gomes好似無哂消息，去邊都無人知

佢地買隻solanke都係同ings咁上下價錢

唔知會唔會上到嚟打到季尾又做送分童子

望就望錫 熱搞掂李城 最後嗰場再贏埋佢 就萬無一失

其實聽日曼城個判決出黎就好明朗

咁都唔使BAN以後無球會再理FFP

希望有一日睇到有一隊搵Lin+蘇蘭基踢同一隊拍檔...
睇下邊個會入到波先

感覺上真係冇人理

billing係咪仲高過馬迪

般茅入返瑊水先

Wilson

咁都射唔到

ings上季賣
solanke今季先正式賣 未入過波

李城

舒米高買左和？

咁樣唔使全餐

大大個舒米高喺前面 尾柱仲有一件

個講波佬話係wilson射

小舒半場收咗b茅幾多錢

嘩

唔計?

蘇蘭基都入到波

燈到solanke都入波

Soyuncu sent off

4號點會走到小禁區都唔埋去拍

紅埋

原來紅埋soyunku

好呀 買左入球大
以為係李城3-0

咁都燈到

可以恭喜曼先，你地最近真係踢得好好，值得比另外個兩隊垃圾入歐聯

2-1

車狗李城都讓四 我曼唔係咁無風度啊嘛

李城5分鐘核爆級自爆

soyuncu對住蘇蘭基都唔敢出腳
入埋小禁區

solanke最尾個幾步既步姿咁鳩既

自己加油喇我地

笑撚左
唔知縮乜鳩

伊雲斯又報恩

特登頂漏

佢未入過波
見4號完全唔埋去逼
彈幾下射入埋

原來下場熱打李
啱啱睇到廣告99台有live

痴撚線
成班夾埋讓四
星期二係咪到我曼表演

直紅係咪對我曼直頭無得出？

讓四大賽全面啟動

隨時依2分鐘搞到李城冇歐聯踢

係咪蘇蘭基0入球嘅氣場嚇到soyuncu唔敢出腳

直紅

ings玩弄麥龜白lin時間

係 停3場

要護級果幾隊真係多謝李城

好似細個玩Winning Easy Mode咁
啲後衞都係咁撚樣縮

通常咁樣讓四法 最後果隊都係一齊贏唔到

obafemi星期二應該會撞散冰人

Mason Greenwood has the third-best chance-conversion rate in the Premier League this season (32.1%). Only Jamie Vardy (34.9%) and Danny Ings (32.2%) have better

前後2分鐘搞成咁撚樣

應該都係1場?
定有機會踢人係嚴重犯規計3場

讓四大賽終於開始

驚都未驚過 普巴都唔夠膽硬碰

仲可以用埋fifa 精準射門 驚死你唔入咁

前4 易到

對住未入過波嘅前鋒唔識守

李城最後三場：錫、熱、曼
車狗最後三場：諾、猁、狼

而家我曼失分係三隊入面最少
如果我曼咁都冇前三唔該自動執柒左去

直紅唔係不嬲3場咩

維拉心諗般茅都贏到？

椰子同屈多得李城唔少

完全係fifa有script要你輸個場咁樣
舒米高封晒大半球波冇乜力都手底入

下季先再出得

仲要因為自己守唔住蘇蘭基

對修水韋李
以而家隊波既狀態同表現
咁都冇頭4既蘇蛇自己走啦

真 本身同維拉差四分唔撚怕喇
點都仲有一分差距

Sancho遞紙走人未

如果係停三場 今季餘下英超都冇得踢

冇頭三都唔該自己走
李同車兩隊最少仲有4分失

般茅上埋18
31分

對上年最尾果幾場完全唔識贏仲有陰影....

對李城嗰場對面CB係Morgan
諗起都扯咗

諗起對轟果場
件廢龍送俾牙朗素射

點估到b茅先失一球仲要傷埋ake都cup到

我曼有5個
屈撚到

卡城
huddersfield

下round 韋斯咸對屈有隊贏到就上岸了

Loop返上高你班撚屌燈撚到

係三場啊

椰子黎緊對晒屈同維拉
兩場六分波

b茅下場打鏝
睇下兩隊1人1分定是但一隊提早走甩先

唔想般茅降，個教頭幾有料

應該韋斯咸上岸先喇

南美聰教波仲cls過daddy 5後防 靠快翼自己撚 一係死球搏-6足球

第五個係？

佢地唔降就係屈福特降

我都想知

福綠辛癲飯
新球迷？

有冇手足講解下蘇恩古做咩紅牌
岩岩去左痾屎冇睇到

屈斬唔到西咸就大獲
最尾兩場對鏝妓

仲要飯咩

屈福有聰明仔 韋大帝 同halo舊隊 唔好啦

失波踢人

耶子早d上岸最好,尾二果場要對佢
留到級,我地批靚中堅呀,英撚超新星 lin 先有人接貨

上年爛區輸畀凱景個場仲閪撚過daddy

飯正選馬迪輪換perfect la

...
好心爭緊前四落後緊就沉著啲啦大佬

3:1

咁樣失多粒

3-1

大咩獲呀
般茅都唔好得去邊
都唔知會唔會贏到一場

唔使 好事黎

3比1

Evan

Evans

又報恩

9a

睇上半場表現...邊估到會咁既比數

估唔到李城會係輸呢場

忠臣evans做到野

尾場3分袋咗9成

得失球相差4球

會危險啲咁解姐sor9誇張咗

假曼先會唔知

你放心 佢地後面三場會輸晒
分分鐘第五名果個位會去左狼隊到

連得失球都追近埋

不如回購evans表謝意

李城車狗都做到呢個地步
如果我地咁都無前4, So9真係好躝啦

Cls聽日生性喇屌

想講買左入球大
之後傷左ake
心諗發達李城可以大炒了
點知原來係李城比人cup

前三喇

10年前係咪有個同樣版本
有聰明仔 韋舒亞 黑碧 張伯倫 和仔

依然入球大
吹撚脹

希望聽日生生性性3弟喇

買咗半一下盤心諗撕得飛

伊雲斯義犬報恩

般矛下半場好似食咗藥咁

般茅唔該數多幾球
我地爭4球

下個post topic 三曼thx

4-1😂😂😂

同我expect嘅倒轉
Btw solanke 都入兩球

4球

4-1
solanke都起孖cls

3球

屌 笑死

又一球

般矛幫埋手追得失球

幫人起機

0入球前鋒梅開二度
係咪要多謝我地幫佢起機...

蘇蘭基起孖

幫到盡啦

黎緊三場李城輸埋佢第五都冇佢份

災難級

聽日贏三粒就平埋GD

真係今季無前4 抵自己死

哇般茅自己既得失球差都追近左屈福特

般茅真係幫到手

讓4大賽

前三

睇黎而家係b茅自己想追得失球
順道幫到我地

打起左般茅就好睇了
上半場般茅防守柒派膠
一個半場倒轉曬

得番3球

買客勝豬返錢，希望可以頂住角細

真係開始有d擔心聽日場深夜西波

蘇蘭基都入兩球

舒米高個下送禮關鍵
一下子成隊打沉

咩Justin 9A防線 尾場炒幾多粒好

我地炒左人地3球
今場追返

下場錫送李城一程啦

5球

本身諗住聽晚唔睇養下生
而家真係冇得唔睇

聽晚會唔會都係讓四大賽

大家燈爆

咁又唔好

屈黎緊對椰子 鏝 同阿
好危險...

今場李城高位壓迫
我地會岩踢

追唔到掛

佢好勁wor

般茅恩人

驚

其實佢而家仲好過jones

李城幫solanke 起機

屈福特對耶子，邊個贏波就上岸

High line我地福馬反擊
Low block我地普般撕破

仆街開心得濟去錯狐POST講野

燈撚到

琴晚就轟仔幫錫菲個麥高歷梅開二度
唔知修仔有邊位球員要我地幫手

仲話人地抵死降班我都有份

而家驚般茅會過屈

自己爭氣啦

爆閘狗

李城幫左人地起機
仲要比人數夠四球
仲以為今年護級冇野睇

咁都唔入 膠到呢

evans回歸心切

諗住MON下POST點知開心得濟

9A

望就望耶子贏，之後對我地嗰場唔使咁搏命

求神拜佛聽日唔好玩野

Evans cls

上面邊個話回收9a

連李城個後防都係到自爆
屌得返猁嘅後防正常少少

邊個話要回購

第一球舒米高省ndidi
第二球soyuncu入到小禁區都唔出腳
其實想點

仲有一隊

伊雲斯真曼 知我地得失球唔夠好 送多幾球比人

聽日贏波就上第三，生生勝勝呀

修雖然風流波但唔敢講佢地唔搏
水狗就真正風流波理應要贏
西咸贏埋就尾2個場風流波最好

執得晒呢3場尾場對李狗就真係輕輕鬆鬆畀lin出黎告別賽都仲得了

其實我地唔差得過猁幾多

車有Cahill 我哋都有Evans

高美斯爆到七彩

李城條後防線得返9a一個正選

我地班中堅同ddg復賽之後成日娛賓

我曼最多70分
車69
李68

你班仆街個個入去爆閘

爭四易玩到
Ole一季執晒前中後入埋前四
下季補埋squad depth可以起飛

我

爆閘已經戇鳩架啦，李城又唔係有咩大仇

屌我真係無心
我似撩事鬥非既人咩

屌啊，我見半場0:1又有啲悶就熄左冇睇，衣家睇比分4:1?!

仲要咁串

唔似，直頭係

無啦啦叫人賤種做乜鳩

你係咪唔記得左當年4-4同埋華迪隻狗閪d拿渣野

我入去笑鳩迪b咋

6場4粒3cs算係咁啦

而家係鏝決定邊隊降
下場對般茅
之後對屈
係視乎鏝呢兩場炒幾多球

希望聽日贏波+曼城真係禁歐洲賽
再保險D

未撚firm頭四已經咁撚串

聽晚重決定埋有冇得三隊唔洗爭

三曼thx

依家幾乎場場波有笑料
點解會咁

機會就俾哂架喇，蘇sir咁都無前四就返挪威捉三文魚啦

由jesse one more time開始黎料

真聽日到我地幫人起機咪盞俾人笑返轉頭

無人信我真係無心

其實
第一球舒米高省ndidi
第二球soyuncu入到小禁區都唔出腳
係咪專登讓

通常呢啲回力鏢好快中

等睇聽日被人爆閘

仲要比隔離車cap圖鞭

聽日首先 ddg派膠先輸一球

車李兩隊都輸3粒

般茅4腳中龍入撚哂

聽晚到我地

聽日到我地

ings hat trick

Soyuncu留返係龍門入面先出腳
如果唔係點拎紅牌

聽晚我無咩事都係深潛先
嬴輸都唔會見到我

棵樹唔大都有枯枝

聽晚會唔會係李城個post見到你？

點夠你曼狗世一高質

爆閘第二個留言係錯po定專登

華dee lead到季尾係咪第一次拎神射手

收到風鏝冇得踢
三隊都有得踢咪谷下收視

我講左好多次無心
無人信就算

你已經比車狗cap圖

我係覆覆下見到點解有兩個曼狗post
以為另一個係爆左post未閂個舊tab咪撳過隔離睇下

一望先知出事

轟po有你

無唔信但都無計

入嚟爆閘話開心睇輸波

柒左就係柒左
所以我話依排都係深潛算

你爆閘就咁搶口
認衰仔就喺狗竇
我地信你都冇用啦

咁冇理由入李城果到認衰仔既
唔通陰陰嘴笑咁認錯咩

其實場波假假地會唔會鏝歐聯到有內幕消息

我依家又唔係波台活躍會然

淨係間唔中得閒先入黎睇下你地講乜
又唔會出公海,是撚但啦

今晚講假唔夠帕爾馬果場假

第一球舒米高咁近都省ndidi
第二球soyuncu唔出腳

屌佢老母呀果場真係

聽晚贏波就上第3
但呢啲情況我曼一定失分

Soyuncu個下上腦踢鳩人都on9啦

有錯就認唔係咩問題，起碼叫有承擔

知就好
所以連FF都慳返

佩服佩服

不愧依到當你係老大哥

無當過

所以場波好鬼 突然下半場全部人cls 仲咁大比分

李城復賽之後麻麻，6場贏1場

無錯，由頭到尾都係佢地老屈

仲要下半場就換走個st? 會唔會保守到咁

半場收到order要開主勝

客主好分d印象中狗會都34倍

隔離軌已經cap咗圖講緊

軌真係波台風紀 +2gc
乜都關佢地事

cd rom 都忍唔住屌你老母 比人叫49000 唔係無原因 又要撩又要潛 理性曼多得你呢d 垃圾唔少 睇唔起呢d 獌狗

咁又真係好核突下嘅

唔怪得你地係咁講個車PO我都見唔到
原來BLOCK柒左個樓主

要專登search先見到

割蓆啦 迪B不是曼迷

話你哋啊傻閪mon po軌 見到你哋想覆又唔敢覆咁 真係賤撚過雞咁撚正義入黎爆閘啦

Agger

+2gc波台風紀做嘢洗乜你教

條友真係垃撚圾

pin呢個 唔係曼迷黎

十世唔入曼區一次
爆完閘先入黎避
然後其他人當全部曼迷係賤種爆閘狗

影撚衰哂

有時比人叫49000都冇得駁
某少數真係垃圾賤種
又要威又要戴頭盔

爆咗狐？

Arsenal's last 27 away games against the traditional 'Top Six' in the Premier League:

❍ 0 wins
❍ 10 draws
❍ 17 defeats

幾癲 對上一次作客贏big6係15年1月

成5年

咪就係，自己都未撚打，仲排緊第五，就沖出來串柒柒，仲要扮無心入來避，呢啲真係賤種49000，影撚衰晒，平時都唔多留言，真係忍唔撚住。公道啲講，點爆都未去到李狐。

點解Evans 係叫9a?

A level 9a

即係咩意思 取至d咩

9個a
成績好好

佢讀書好勁？

印象中係

入到黎仲要走住黎屌
合撚啦

嘩 咁真係唔知

只係記得佢當年炸彈

開頭 心諗9a 同佢咩關係

Evans真曼

老老實實你係爆就爆猁狗爆車狗，爆李城做咩撚野，人地人又唔多，又算低調，我係你就拿拿臨入去道歉，似番個男人

垃圾

善用起底功能 條友不嬲都係公海亂抽水
係咪曼迷都唔知啦

不過今朝咁爆冷法
我地仲要對作客成績第五既修咸頓

有啲驚自爆 對般茅個場都俾人入先

信sob
唔驚

自咩爆
他最多又咪好似bournemouth咁搶上下半場頭15分鐘
夠膽逼足全場就等重演Leicester悲劇

發生咩事

琴日瞓個時仲係01

今晚生性🙏🏻

有球og黎

係咪玩具撚悶得係到搞事

我曼青訓做到野

有冇summary

讓四同降班都好睇
車狼李應該是但有一隊入到
Btw之前sob講話唔係想爭4 係想爭3

今晚必勝

會唔會最後係白禮頓降

屌佢老母FOJ, 偽善都極點抵佢俾Hawley撚

好撚刺激 爭6都唔錯

今晚贏到三球除左又破紀錄，原來仲可以令我曼同李城得失球一樣

On9 FOJ

無咩可能，三場對手都係風流波

是但執多一場都上岸

Atv應該走唔甩
淨低一個要睇下場椰子對屈

快d拎穩個前四
安心踢足總杯同歐霸

一早好醒神 仲要4-1

自己google啦屌你老母
問問問成碌柒咁

仆街

所有跡象顯示今晚唔太對路

幾撚搞笑
講明成績好好仲問

希望係西咸

即刻打包rice

唔好
想椰子幫手接收lin jones

通常人地柒
我地都會跟住柒

讓四大賽正式開始
今晚到曼花式自殺

不過睇賽程 般茅要對曼城拖肥
維拉都要對阿狗拖肥
好似難d
如果維拉兩場贏哂 尾場對西咸就好睇

3隊爭4球隊
曼聯賽程最靚

讓4大賽又開鑼

一起身見到般矛大炒李城
今晚爭氣呀

不枉我咁多年都咁錫伊膠

我都係以為我自己電視接收有問題

咩料 單刀回傳比龍門

但我哋的的確確將分差追到就黎同分wor

錯post

個乜撚嘢迪b係咪戇鳩 走去爆李城

疫症停賽後係好左好多既

成績一好返啲就咁搶口，睇嚟都係跟住柒

平時又冇乜入嚟圍爐
一爆完閘就匿入嚟

全能到仆街

叫人俾返少少信心自己隊波啫，唔係叫佢哋去爆閘

痴撚線曼狗又爆閘
狗始終都係狗

駁唔到

今晚要爭氣

上第三呀

我知應該對隊波有信心啲
但依幾年真係搞到我好驚

爆完走入黎當避風港呢下仆街, 明明十年唔入一次

樹大有枯枝

之前係咪有人屌般奴too risky？

真 d鳩屎波好撚閪

係 好似你咁

你宜家咪又係爆緊閘

主場都贏唔到不如執柒咗佢啦

唔好咁痴線啦
今年我哋前四，下年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連修咸頓都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦.

屌你,
「太陽應該聽日升起」 一樣既說話

真曼confirmed

爭氣啦
贏哂最後和李城都ok

一起身咩事，盤矛咁撚勁
今晚真係要爭氣

修仔啱啱先搞掂鏝

今晚繼續之前既氣勢贏3球既話就連得失球差都追平埋

有冇人講下點解般矛咩事贏到李城?

鏝上訴今晚7點有結果

睇返replay 再碌落去睇comment

坐底1分掛

係 有啲擔心
今晚要睇

大把人係走咗㗎

最撚好彩係果幾隊翻生波早幾場打曼果陣仲頹緊
Btw 狗會開球半兩球 2.17 痴撚線

ddg

羅渣士醒起曼聯80m買麥龜，表示李曼友好，完季買埋蘇恩祖

舒米哥先派膠 般茅打番起士氣
般茅入多球 土耳其中堅發脾氣踢人直紅

我曼伊膠再助攻own goal

不了
Lindelof進攻係而家Ole體系下多好多嘢睇

數字計下面仲有幾隊有得爭的

4424上3弟

最尾差d助攻多一粒
心繫我獌

李城3場無蘇恩古好大獲

到要返超一刻就脫腳是常識

提早放假

佢同9A幾乎踢哂全季

Gcse 會考

今晚伏味太濃

見般利茅夫一早失波就去左訓,估唔到反Cup 大炒

訓咗冇睇 搞咩李城輸得咁慘
仲要有人走去爆閘

洗撚理車狗點諗咩
咩都管 世界警察啊

今季完季最後成績應該都係呢幾個情況，大家會覺得最後會係邊一個情況？大家會俾蘇斯克查第一個完整球季幾個分？

情況一：聯賽前四+足總盃冠軍+歐霸盃冠軍
情況二：聯賽前四+足總盃冠軍
情況三：聯賽前四+歐霸盃冠軍
情況四：只有足總盃冠軍或歐霸盃冠軍
情況五：聯賽前四及所有盃賽全部皆空

（我自己就覺得會係情況二或三，我會俾80-90分蘇斯克查）

屌，琴晚0：1嗰陣瞓撚咗

覺得3
只要拎到前四就對sob好滿意

般奴

想射鳥

情況三大機, FA CUP對手太強

真
Sob幫手砌返好隊波

前四應該係基本，有杯就bonus

主力無傷無停，對手又唔係強

讓哂路咁都執唔到前四執柒左佢算啦

但以數據來睇今年雙殺車鏝啵

無希望就無失望

咁都拎唔到歐聯席位又要嗌so9躝

早幾年FA Cup成日輸俾軌

唔好講笑 依家個勢 我揀一
就算後防爆 前場都入番幾粒
最佳既防守就係進攻嚇到對面腳軟

費SIR 講過鍾意球員take risk

係, 但幾殺都係用352防反, 呢幾場踢主攻可能令SOB有信心, 但其實防守時中場太多空位, 只係對手唔識爭取, 但對手係鏝應該猜到我地傻
都想睇下SOB對強隊會出咩陣

當然最好一定係1. ， 如果有幸贏到歐霸，之後無歐超盃贏埋，咁就可以一年贏三冠，對蘇斯克查既聲望會有好大幫助

咪又係勝利11人

其實明顯睇到依家曼聯既進攻模式
係325
馬迪係3中堅補位
而2係般奴同普巴
5係連埋兩隻閘壓上前不停制造機會
呢個先係蘇b既曼聯完全體

唔知會唔會出返占

講真我都不時去人哋個狗竇觀摩下
睇下人哋對自己隊嘅分析評價
對於人哋狗竇嘅言論都係唔好咁上心好
狗竇本身就係比公海自由
理應少啲限制

睇還睇，咪撚做爆閘狗
一時偷雞就想做保長

之前望果下，佢哋對般奴同綠木係真心欣賞

佢哋覺得多咗般奴隊波就層次完全唔同咗
同樣係青訓，綠木就有90分以上，但佢哋既青訓就平均得70幾。

成日話蘇b無戰術
其實係因為好多人睇得唔夠細
其實進攻就係要不停演練進攻戰術
留意下普巴個入波
當開角球時.2個人去干預
普巴扮野向後走.比人一個信號呢個罰球我唔參與
但般奴一傳出即刻向前接應

對而家既車可能都仲得, 但對鏝出WINNING 11應該輸得, 中場唔夠搶

禁區邊即ban仲唔係學史高斯

真心，你不如搵幾張比賽相，再將你打既字post上youtube

中醫曼筆講戰術咁鳩流流都每條片有10k人以上睇

G 持

對強隊戰術針對部署又對sob,phelan,卡膠佢哋有信心喎

話唔定鄰居輸俾阿狗呢

講野有口音講唔正啊

中醫曼打下飛機都20000 views啦
吉子大有可為

你知唔知咩野係即ban
所以唔係史咩咩

中場帶波上去one two入禁區

唔同史高斯唔需要好似普巴咁向後走扮野
呢個係等人有錯覺以為普巴呢球我係準備返去防守
等人地唔會走人中間封佢起腳位
史高斯係永遠起禁區外等機會起腳

英國《太陽報》爆料，史高斯（Paul Scholes）的太太Claire已經搬離兩人一起居住了21年的豪宅，而且手上沒有再戴上結婚戒指。 知情人士表示這對同樣45歲的老夫老妻都非常傷心：「他們都很重視家庭，而且在一起很久了，沒有人估計到會走到這一步。」 曼聯的92班中，傑斯、畢特之前都已離婚，碧咸跟維多莉亞則恩愛如昔。該知情人士續說：「大家看到這群人都很傷感，因為只有尼維利兄弟及碧咸仍然擁有美滿婚姻。」 史高斯在18歲時於一家酒吧遇上Claire，兩人在6年後結婚，育有3名孩子。

史長老退咗役之後...

係想睇下人哋對佢哋自己隊嘅分析評價
打漏咗

重點係乜野？
重點係.大陸仔打字.仲好有個人風格！
一定大受歡迎！

李城嗰場咁樣連環派膠法好有日職假波feel

點解呀 史長老

舒米高迪基亞上身？

中醫仔唔少follower都係非曼
甚至有一兩隻猁
中醫仔雖然唔算好有料
但係佢同follower啲直接互動係吸到唔少人

所以期待SOB對強隊會出咩陣
但過左車先

龍門球都踢唔起柒過DDG啦

DDG開生波先柒

睇埋擒晚阿妓, 真係諗唔到鏝會點輸

最後似我曼同狼狗入前四

屌

一陣吉袋袋又話你地對隊波冇信心...不過算啦, 順其自然

爆完閘又唔會威啲
就好似以前中學啲戇鳩仔串串貢以為自己好威咁

我都試過唔小心喺鄰居狗竇當咗自己狗竇講嘢
其實講嘢正常嘅根本冇人特登起你底係咪佢哋啲球迷
除非你個名或者好似個迪b咁搶口

妹：身邊有個有能力嘅人做雙發動機就係咁爽

再講一講依家曼聯進攻模式
當防守時會返去4231.進攻控波時會偏左向325
呢度要佩服下蘇b.起短時間內將隊波個戰術變到多層次化
一般保守既教練都偏向352.有段時間打曼城.打車仔都係轉352
靠速度反擊去擊敗對手
依家曼聯已經變返由我為主.意思係進攻主導
開左套可以用雙核運行既戰術
但最特別係佢用馬迪逗後變雲92用白蘭特咁
中場就大部份利用般奴.普巴去拉開對手
前場3個就不停互動位.2閘不停向前飛
形成經常5個人都起晒前場
呢個係蘇b特登咁做
比傳統352.仲要有攻擊性

般奴黎之前真係 無諗過會有得爭下前4
諗住今季都係等歐霸博下

年紀大 捱唔到通宵睇波再番工

見有機前三 即刻拎咗日假 今晚照睇波

呢段你打得OK, 主要都係學鏝咁, 勁既擺晒中間, 互相拉扯再用兩閘OVERLOAD佢地

Respect

復賽頭一兩場 啲俾波走位邊有咁好
你睇上場shaw啲overlap唔會猶豫 好似個個知曬隊友啲走咁

點解猁會睇佢

唔少隊話就話4後衛
實際操作都係有隻閘或者防中落返嚟變3後

呢篇文之前有手足share過

呢個真

睇返replay 真係笑撚死
舒米高一次痾蛋一次大細龍
加埋Evans如果隻腳唔郁應該入唔到

好驚深夜閪波 又讓四

依家overlap時間差終於配合得好
開始似返以前費sir配合
以往摩狗根本唔識咁踢
或者佢驚比對手打反擊.唔夠人回防泊大巴
班閘唔敢去得盡.所以永遠起度停起度等波

我都今個月D假拎哂黎睇波
下個月應該都會

一起身見到李城比人大炒

黃色長文警告信號現正生效

正路啦 依加咁講holding mf
隊隊都係拉開cb然後中場中場落到好深拎波去造
不過matic俾波一般 同埋決定慢 同埋有時好鐘意推曬隊友到先俾

睇李城之後打鍚 熱 同我地

其實唔太關陣式事
主要是開始捉到路知左右half-Space拉扯做到空間去搞事
季初都是攻個時變325

以前曼聯既352
係用黎守對手2邊快馬
所以佢用雲比沙卡夾james.james要不停回防
shaw夾班頓威廉斯
有d似干地時期既車仔
依家曼聯已經打開左進攻模式
就唔需要再係咁踢

其實我普在場先最重要, 打死完一邊, 佢一下大轉邊已經拉散晒,
搬爐都做得冇咁好

同鏝有少少唔同 鏝個set up真係全場都有人
我地3個係後面出個波啦
中間普
然後bruno同三個前場都係企到好前 再落黎拎波 而鏝係企ka la位
咁講似ajax多啲

卡膠踢4141嗰期都係咁
我覺得馬迪俾波都叫about average
短傳嗰啲可能唔算好好
長傳分邊絕對係有功架

有時白lin麥龜是但一個會推埋上去
見到馬迪同是但一隻閘係會有默契咁補返位

Bruno通常企得比較前，位置上難D比大轉邊

點會唔關.明顯依家呢個模式先係蘇b想明顯做到
當時點都唔會係325.佢用福仔同拉舒福特打雙前鋒
依家就真係325.2個中場互動.打默契波等機會搵位入
3個翼鋒一係等機會比閘上.一係就走位拉散對手

打錯係馬仔先岩
或者有時會馬仔傷就變左james做前鋒

普巴個d 一下送你入禁區單刀個隻長傳當今球壇應該冇幾個有佢咁準

但呢個陣缺點係後面比較慢
同埋幾個防守球員唔集中
中圈位一搶到波好似俾人打反擊
因為兩閘都太上

但呢個有一個問題就係好似維拉果場
佢要搵人全場追住馬迪同普巴黎mark
咁就導致普巴同馬迪都唔能夠控波
一有幾次就真係會比人打反擊.差d輸
呢點youtuber班友應該仲未去睇到個問題
呢個係因為325攻擊力太強.對手根本唔能夠睇得實
但如果你重點睇住馬迪.咁曼聯傳唔到波入去前場
就會比人壓住黎打.當然無可能全場佢地都做到

J 得咁勁，今晚就輸俾你睇

黑色啦屌

如果有多個可以大轉邊就好

有得就有失
呢個陣就係要盡快入左波先
等對手壓返出黎打反擊
你永遠放個大巴.10個人起禁區
325就係全攻你所有位

搞到我諗緊好冇起身睇

我FC左 迪b係真曼黎

At lockdown, Leicester were eight points in front of Man Utd and they had a better goal difference by 16. Now the gap is one point and three goals - and United have a game in hand.

季初都是325
係前面班人唔識用half-space走位
後面AWB開始有少少傳中先開始見到有open play 入球

唔多同
曼聯係進攻時5個人入晒禁區等機會
中間只留2個人

其實麥隊可以既, 但唔係成日都得

似你

但我決定起身睇下半場然後照返工

輸4-1
李城段官方精華背景音樂用Dua Lipa首歌好似輕輕鬆鬆心情好好咁

因為搬普都可以遠射/CHOP過頭波, 緊係係禁區頂捕2ND BALL

車李都輸三球,

點少得我曼

right
曼城無好似以前曼聯咁激進

佢官方成日比人屌輸波仲配埋D濕9 BGM

睇完返工訓

依家先岩

好好笑
仲以為談笑用兵炒人4-1

聽日拎假先

Grealish嚟我地hk踢波個陣

好撚驚讓4大賽

餅兄，睇嚟大家都學習到你既包容
上次咁嘈到咁勁又話要block 咗佢無眼屎光淨盲，依家大家可以理性討論返曼聯

對邊隊？

好欣賞你既思路

無論咩情況都可以做到心如止水

唔記得 佢個陣代表維拉u隊嚟踢7人賽

大多數都係352

睇左咁多年曼仲學唔識咩

block黎無意思，學下用自己對眼filter仲好啦

到時見人quote完想睇又要解block仲柒

綠木2017都黎過香港

餅兄已經達到明鏡止水既境界

唔會因為球隊既勝利而暴喜傷身
亦唔會因為球隊低迷而沮喪傷神

做到真正既用心支持，一切隨緣

又話道不同不相為謀
姣婆守唔到寡，睇下幾時開始打支那字搞到俾人圍屌

餅

個日睇完佢
覺得佢個feel好似lin 好mk
不過佢對親邊度都不斷比人踢 重點防守

其實前排走勢咁勁，計返都差唔多係時候失分啦特別係近幾場都見隊波有疲態

你將幅圖播後多幾秒已經是325

點解你會各得歐霸易打啲
話哂都有國米、西維爾呢啲

2012-2014都有黎
睇個look應該係14年

之前分析緊佢同普巴點配合
一個高risk 高侵略性但會失波
一個簡單耐性一擊必殺

誇張得滯喇

買對家做情感對沖，今晚讓球客勝失分都有錢收

連潛咗咁耐手既護連手都上水
睇黎最近曼區最近氣氛唔錯

車仔, 鏝
國米, 西維
你想揀邊隊做對手, 點都冇可能係鏝啦下嘩

你食屎 難得吉子唔提舊人令成段野咁高汁
你又提

325要前場3個識得走位
當時右邊一係彭利拿一係馬達
一時係連加特.打唔到325
當時前面進攻點已經係福仔同馬仔互動
依家唔同.係福仔等隻閘上
依家雙核傳送俾馬仔.唔洗再馬仔同福仔咁2前鋒互動
依家先係打整體

不要不要假設我知道

呢七年都睇到化啦
屌都廢撚事

其實呢個打法已經好耐, 記唔記得謝老四跣腳個位置

無所謂.因為史高斯果種係你明知佢會起腳亦救唔到
當時已經預左佢會射.所以禁區頂一定有2個人睇住佢
而依家就係進攻演練返黎
仆街摩狗最on9一樣野進攻無套路.無章法
好似街場咁自己各自各踢波
領先就換費蘭尼守完場

件支那狗真係肉撚酸

基本上對av守死佢一個就夠

歡場無真愛 記住呢個說話

史高斯在18歲時於一家酒吧遇上Claire，兩人在6年後結婚，育有3名孩子。

+2gc並非浪得虛名

feel 到今晚又輸廢龍同80m

係，但有當年一齊睇波既朋友真係心淡到對隊波無哂感覺
真係做到連屌到廢事

今晚就柒俾你睇

碧咸段婚姻初初睇好既人應該唔多吧

費sir當年真係呢招架，成堆人係禁區湧完彈俾史長老ban

禁區邊峨眉月頂佢食糊位嚟

但都一齊左20幾年啦

都叫一齊咗廿幾年，都算真愛啦

冷靜咁火魔木狗
唔怪得冇人捉到狗餅

點解？唔鍾意佢退役反而活躍咗？

又屈

最經典99-00作客對巴拉福特果球

個個以為碧咸斬入禁區，點知佢斬出禁區邊，史高斯球不著地，一野窩利轟埋去死角入

We only choke at critical games, mate.

季初福頭一內切後面Shaw已經衝上
企位全部都是一樣
如果唔係AWB點會有咁多自己一個係右邊鳩扭然後甩波
最後好多時候福一腳射因為根本冇配合係half-Space造到空間
呢個係因為球員走位唔純熟同埋球員技術粗糙
但而家打起嘅form係Ole大約對永昌官想做嘅嘢

Bruno嚟後教埋班友點走位同埋係咁塞波落身後都加速咗體系成熟
而唔係restart後一轉system就得
嗰個係北倫敦傻鳩林伯鳩轉

你係講above average?

我都想

係時候燈燈佢

又係而家我地角球啲花臣係多左好撚多

黎緊5場都係三日一賽, 再不斷咁WINNING 11就收得皮

復賽之後中場出到般奴+普巴真係平衡番好多
重有而家shaw 同福左邊d 配合好多時d timing 真係唔錯

sob唔係好信班後備，唔敢輪換

呢場唔critical
臨尾一場同李城先choke

福頭又上咗一個level

上半季打到咁我都唔信啦

近幾場咁屈都有疲態
60分鐘換出都夠做

此為不敗真諦

其實中前場班主力好少打足全場，同埋都見到領先緊係好刻意拖慢節奏

蛆想用rabiot一換一青木

Lin P Fred 麥湯
又想上半季重演

重演返上年段蜜月期咁 無輪換就仆街
望就望盡早領先 換返班正選落黎抖抖

其實我覺得9個帶2個，比佢地輪住抖下應該問題不大嘅

依家班11人 唔計後防 前面幾個對眼著哂火 佢地反而想踢多D

主要問題都係LIN P姐, 冇晒D出波位

Sob戰術調動未成熟
輪換可能仲仆街
寧願60分鐘換

講到咸爺冇偷食咁
只係咸爺家庭觀念重
生埋哈七之後就淨係同個女拍拖

上場馬仔被換走時發老脾，佢應該好想戰埋落去，戰意好高

蘇sir 暗屌季初有人離開位置，走去左邊打 "tippy tappy" football

Solskjær has eradicated what he called “tippy-tappy” football. “There has been too much, last year – sometimes this year – from players who want to gravitate to the left, and go on there and play tippy-tappy football,” he said. “That is something we wanted to get rid of, and we have been more progressive and more disciplined in our positions.”

舊年班bench = Lin, P, Chong, Greenwood

今年班Bench = Halo, Fred, Mata bb

其實都叫好咗架啦

造哂俾你上第三喎清

不食嗟來之四

咁都要有人俾佢換
班後備落黎鳩猜到完場無問題既
但如果一覺唔覺意派膠被追平佢哋係無能力再拉返開比數

所以蘇斯克查先換人咁保守，唔到拉開兩三球，比賽毫無懸念先換班後備鳩猜到完場

14

1415❌

39☑

今場唞左咁耐

屌呢個真係...走埋去做個短距離1,2..做乜鳩?拉晒D人過黎

希望Bruno今晚繼續做救世主

lin 拉敵人去馬仔隔離.gif

輪換對諾域治踢成點大家有眼睇

最尾出返哂班正選加時先險勝，被對面捱多幾分鐘射12碼仆左街啦

蘇sir有咩辦法換

Ndidi係唔聽話駁嘴定點
點解舒米高要省鳩佢

Pogba接受採訪時表示，他會協助推動Greenwood登上頂峰。

Pogba：「我很享受與這個年青人一起訓練和比賽，我將繼續推動他登上頂峰，他還有很多事情可以做，能夠拿出比現在更好的表現。他現在所做的一切，都是為了證明他可以為曼聯效力。」

背後含意是Pogba願意留隊? 🧐

或者拉埋綠木一齊走

呢家d後備頂多可以保持形勢
根本做唔到反勝或者拉開距離既效果

中場換做mctom fred之後已經無晒創造力

前場得james跑狗，同咪哈佬

Shaw overlap, underlap timing係唔錯
但無論出波質素, 射波質素, 同兩樣既TIMING都有待改善

其實青訓有冇邊個等緊上位既，有冇可能可以好似BW咁有實力做到輪換球員

係真係可以擺佢落場壓到場果D，唔係係垃圾時間用黎攝時間果D wor

真定假呀

可以呀
Rabiot + 200M

其實有時太出名, 想偷食都難

P呢

P >>> Lin

都未必關事，朗尼都偷食啦

Chong 無腦
馬達 老但值得信任
Ig佬 中規中距
連 唔駛提
占 得個快字

lin都叫虎 跳跳虎呀?

條友全季入波助攻同Fred the Red一樣架咋

應該是馬達 James 湯仔 費特 哈路佬

修頓鏝都蠃到
今場我哋好大機會又失分

今晚中場可以一試Mctom代Pogba

就係因為太出名
所以先可以用名氣去食女

定一齊去祖

Mctom代matic 啦
Matic上埸無血西到一個點

餘下賽季仲會唔會見到lin上陣
想睇佢比sob屌
話說我件歐霸決賽印左lin
而家都唔敢著出街

世界杯 印左lin 英撚7號
宜家一樣無著過

無啦啦公開你msg內容都夠玩死你

真, 點都要試下GA LA, 下半場6/70分鐘先換返佢出黎穩住大局啦 (如果嬴緊)

佢個時雖然普通，但成日有神來之筆，由其決賽
仲記得佢同贊仔一齊上位，個時覺得佢態度好過讚
點知.....
而家見佢做埋d on9野就火滾

Lin 7 都夠膽印

一係18+17+39, 贏緊就pogba換bruno
和或輸緊就winning 11

摩一嗰年

真架我聽住佢講 5 tigers

應該下場輪換會好啲

啲女賣料俾圾紙雜誌搵錢，再仆街啲屈你強姦都得

主場有空間D

都肯定係馬達自己醒目

嗰年打得唔差
之後西到宜家...
好撚後悔印

竟然會有人印Lin
世界真係無奇不有

又或者ig開LIVE直播搞野

修咸頓近期好勁喎

溫布頓小王子喎

其實做襯球星老婆同女友，都有好強既心臟

但輸畀阿

當其時好多靈光一閃

唔準你地咁講

溫布萊呀師傅

點代妹 護球 長傳都差好多喎

啱啱搵返下corner時見到

網球王子？

咩叫tippy-tappy football
so b 12月講過一次

叫佢去打網球

贏左鏝喎

下埸對永昌官牙lin 再次後備上陣救世

鳩搓 無意義傳送
即係V92足球咁上下

仲有冇人對lin仲有期望

中場最唔應該郁

我都印左件上季藍色作客
真係唔敢再著 但係件作客好鬼靚 屌你個廢LIN

自從轉左14號波衫之後冇好過

曾經有過

我印左P
可唔可以鏟返字認真問
都覺呢件好靚

Goodbye and thank you lin

去溫布頓做網球王子

同比比鳥餅印咁撚樣

我都係p 啊屌
浪費咗件衫

關你撚事咩
匿返入你地個酸酸醙醙嘅狗竇屌林狗啦

傳控
雲92.哥迪奧拿果種

今個星期兩場3點

屌當年唔知點解要懶獨特

鏟字點都會有控
之前鏟過件sob

我都有件P

做乜鏟我sob

我係摩一個件藍紅作客
我好撚鐘意個件
平時唔買作客

我有件伊膠添

個時收番件06-07，冇晒字
之後印左金色歐聯仿字
後尾舊英超字番出，咪鏟左佢印番正版字

下年想印返正常名都冇用
啲衫太柒

睇吓睇吓咪又係買

哇屌正
明屌鳩廢連

所以機會最大咪淨係得前四

仲有歐霸決賽叫MK死返入禁區

巴打原來仲健在
好感動

期望4+14可以係西咸發光發熱

金色字變綠字

賣撚左佢搵過件

助攻1001

椰子帶4+14
諗下都想射

好似evans 關鍵時刻幫吓手咪幾好

主場ok 喎

唔係關鍵時刻都會幫手

大家咁熟借埋chong dalot 畀佢都得

放棄迷lin做返個正常人啦ching
冇得救㗎啦佢

養兵千日 用在一時

唔好好似希頓 賓科 呢d 25狗 次次倒戈就上身就得啦

Evans 真曼

我伊雲斯尾場英超就入返球畀你睇

Own goal

話唔定今晚confirm ban鄰居皆大歡喜呢

佢哋無係曼聯成功過
同伊雲斯曾經係曼聯成功過，係曼聯贏過榮譽係有唔同

我印左山狗上季藍色作客都唔敢著出街

都不了

唔撚賣

On撚鳩

死乞衣祖

A